而家啲KOL博咩？許志安偷食關你撚事？

who

Don’t make xxxxxxxxxxxxxxx

唔通我又會話女人有撚用咩

條女7架日日都好似全世界得罪佢咁

啊豬啊狗都KOL

邊撚個？？

On L9,
個女人做成隻雞咁好有用呀

冇用？你咪又係搵緊男人錢

最後咪又係搵條撚埋單
btw邊撚個

你咁撚有用就唔使成個連登仔咁話全世界男人無撚用啦
咪又臭你又奶

條女似老鼠

人哋同你一樣都係食花生姐

女主角

咁都搵到